大家手機點set女朋友個名？

想改個有啲創意嘅名
歡迎大家發揮小宇宙

臭西

左手

午餐肉

不了 我很愛她
要包容 友善 尊重

我嘅左手留比佢右手

私家雞

死臭八婆

雖則非常時期 但係佢唔鐘意食午餐肉

陳寶珊

尊敬的臭閪

睇嚟巴打臭味相投

飛機杯

✨💕👰🏻可愛豬老婆🥰💞✨

大家試下比啲創意之如唔好用下體諗名ok？

想㗎 不過冇乜創意
不完美但可接受

加大量Emoji 💕💞👰🏻🥰✨✨⚡️🌈💕❤️🧡💛

基本嘅禮貌呢

麻煩友

無密碼既wifi

會令自己 tldr

可見我幾愛佢

佢唔識嘅語言 野豬

唔get 有待解釋

冇set

一定係熱戀期

英文名+姓
我老母都係咁set佢吹我唔漲

創意 創意 創意
很重要所以要講三次

因為佢改我改的好有創意
不過唔講 費事自爆

下一個ex

Big boss 用 Pokemon 戰鬥ringtone

臭貨

有想法 可以記住佢個電話

同我一齊仲唔蠢

女朋友鐘意百變怪 大家可以起呢個方向幫幫手

好sweet

改你連登名囉

太空捕獲百變怪

藍毛毛演唱會

車厘龜

所以我個連登名我都覺得我改得幾好

唔想重複

Ditto

メタモン

連豬

傻妹

呢隻精靈太普通

夠曬可愛

百厭怪

unknown number

女人
條女見到之後叫我改
然後變左
女人•改
一路用到分手

煩膠
煩西
收數婆

佢唔傻的

xx kg 黃絲メタモン

百變屎

呀希

我都想佢煩我多啲

咁你應該從佢共同話題中揀一個有共鳴嘅名woh 先會sweet

有料 呢個可以

所以你唔應該起到問
諗下你女朋友平時點 有咩攞嚟笑 或者你改過佢咩花名 攞嚟save

我隻百厭怪❤️

⚠️dangerous⚠️

靚女唔屙屎的

抵你分手啦巴打

不過呢個名幾cute同萬用

差唔多啦 呢個方向啱啦

危機感十足但會令我對佢越陷越深

無來電顯示

女朋友A/B/C

但係聽到個電話我會觸電
佢啲電壓仲勁過十萬伏特

我很專一的 大家睇唔出咩

第一個亦都係最後一個ok？

之前改肥豬王

男朋友痴漢

我其實都贊成圈養女朋友

改完變成咁就好了

蜜瓜味堅系跳制女朋友👸🏻
佢因為我而開始食蜜瓜味嘅香口膠 加埋佢平時玩遊戲啲MK名 所以最後決定咁樣set

上帝

我女朋友都鐘意打5p字比我 巧正

我無神論者

外買妹

外賣妹先啱？

幾好喎 我都叫我男朋友喺我名後面加個勁輕嘅kg先

百人閪

繼續 繼續 大家有幾多貨仔拎曬出嚟
我要嚴選吓

英文名

如果咁改嘅話 佢改我做百人斬好似都ok襯
不過都係不了

之前係改英文名 太冇創意了

X小姐

芙仔36

係,原來打錯字

百變撚先啱

同上xN 不解釋了

XX🐷

利申：a0

電話號碼
+852xxxxxxxx

李嘉欣

咁多留言入面都算係低端 唔得 唔得

柳記

有待解釋

咁不如溝埋一齊拍百變星君？

叫李絲算啦

你都係想1Q姐

對自己有啲要求 先可以突破A0㗎嘛
加油呀巴打

冇創意 out！

背熟咗啦 唔需要

佢靚過李嘉欣好多 叫呢個名簡直侮辱佢

2Q得唔得 肉球不滿

☁️ 單一emoji

百變怪真係好得意

佢好懶 成日唔出街 仲要疫情嚴重

百厭怪ちゃん
ちゃん喺日文係用來放喺女仔朋友/細路女個名後面嘅 imply咗可愛嘅味道落去

同我女朋友一樣咁得意

點解咁得意嫁

認真的巴打最型了 已入選址

同好

勿相認

多圖抵贊

史萊姆

補link
你都唱比你女朋友聽啦

珍惜男朋友呢

冇女朋友

Sugar mommy

有機會嘅

雖則近親 但始終都係唔一樣

. _ .

溝啦有冇鐘意嘅人呀

樓主set ._. 啦

我先係mommy個角色

我ig有set 大家都睇小我了

你可以咁set佢contact

推銷電話

講到實溝到咁

良好方向嘅建議

過客

你唔溝就成世都溝唔到
自己諗啦

熱情的臭閪

見到啲電話3字頭都嬲嬲地

女人

好有安全感 可能要買多隻自用

過咗我呢間客棧就走唔甩了

可能都有必要 有時要提醒返自己佢係個女人

買依隻

因為其他人嘅名我係set到好古怪
例如 很假的肥仔

有得諗對我而言兩全其美

咁你有冇失去單車

是撚但啦

呢個名性價比唔夠高

狗仔

我有個ex set我個名做
霸權主義

免費 Wife

3萬thx

香港大家都係要屈就吓㗎啦

百變+佢個名後兩個字 eg百變小櫻

「第一個亦都係最後一個 EX」

我覺得免費 Wife係matt哥級數

佢都成日話自己係百變小櫻

屈乜撚野
我都唔係好撚霸權啫係有啲惡

成句睇落好似錯grammar咁

你女朋友好搞笑

公廁

百變臭閪

已經feel到了 有我女朋友一半

樓主不如講下女朋友性格，咁樣會有啲方向

唔係點同我一齊on9

公厠呢個名太公厠了 你地成日講

正 我鐘意食臭豆腐

仲有啲叫 共諜同事 ， 深藍看更

所以叫佢女人已經好崇高

起度唔方便講 想睇吓大家發揮先

屌你啲男人都係鍾意女人惡
我仲有個Ex set我做老虎

我依家果個Set 做XX豬❤️（英文名）
不過係我set既

巴打都有返咁上下墨水

你情我願 冇計跪到冇知覺

對比起無所不能嘅連登仔，我只喺食物鏈嘅最底層

沒有最低層 只有最低能

我有加獅子上去 🦁 依隻

做乜鳩

我之前set我個ex做變態女色狼，因為佢仲變態過我

集思廣益（我諗）

直接set佢做麻撚煩

夾埋做slogan 記得帶眼識人

惡勢力

幾q 可能有日會加

lm分享吓

我叫低頭

對外，如獅子；對內，如貓咪。

—「台妹」。

巴打識食

佢試過塞住粒震蛋出街，然後又好鍾意玩角色扮演，甚至SM(佢係M)……仲有好多，不過唔喺度講

On9共產黨搬龍門之鬼

加密講啦

都顛 分手會唔會有啲可惜呀
大家都咁變態

係連登問啲單身毒撚

唔得㗎咁樣 好快會支爆

御用肉便器

總有啲係拍緊拖嘅

林鄭

會唔會唔衛生呀

見一獲打一獲

痴線
佢惡過共產黨

女朋友a

屌個陣大大聲鬧鳩佢臭八婆

keep住送中ing

對女朋友唔敢 唔忍心

無計，我係被拋棄嗰個，不過個故事好長亦好複雜，我就唔講了

下個會更好(信住先)

大東亞共榮圈差架妹未試過

但都係同台妹/港女拍拖啱feel啲

溝通上比較有親切感

真係好多嘢都唔合拍

係文化上嘅差異

有時好多事都貌合神離

Ada (8.5)
Betty (6.0)
Catherine (7.0)
Dorothy (6.5)
... 不能盡錄

無女朋友啊屌你老母

BB叫我？

直接佢number
打死都會記得

Double May🧿🧿

肉便器

火炭 麗琪

靚女

飛機場

尋無此人

樓主有啲噁心
點解咁唔man既仔都有女

好撚正

細妹

細胞制飛機杯

你個彩虹係咩意思？

2Q thx

女朋友1
女朋友2
女朋友3

長賴

三萬蚊

何婉君

一個喂不知幾浪漫

舊鞋

淫賤公廁

我男人

雞

屎忽鬼

百厭怪(淫底)

咁都熱門 拉

老母

條女幾肥先會改呢個名

道侶

wifi 密碼係1111

SP1

建議樓主一星期七日都改名 夠哂百變
星期一 百變怪
星期二 千變怪
星期三 萬變怪
星期四 億變怪
星期五 兆變怪
星期六 變撚完未
星期日 聽日再變過

即刻聽電話

唉屌

唉屌又打電話黎

一齊左幾個月whatsapp佢個名都係一串數字
咁即係代表乜

001

未分手嗰陣set ex做抖M

大亞灣女神

、大波妹

利申佢得A

gay

gotta！！
又係你
人生巴嘅跟隨者?

全名

豬豬

尿壼

香閪

二奶

格劍怪

hehe

你平時點叫佢咪set返咩

我男朋友就係咁set我個名

娘娘/大王

Free pussy

人事部陳小姐

撚樣

十分愛我的老婆

前女朋友

拉

災難到

根本冇女

你地讀space?

林奠媽媽

屌你老母個女

三上悠亞

Me❤️

以前我咁set ex

任砌唔嬲百變西

過多排會唔會比女Diu話改名都要上連登問
無創意

揾我？

笑乸死

中出即飛

show 扑ed girlfriend

你個英文名縮寫❤️佢個英文名縮寫

Eg Efg❤️Abc

大佬

精壺

condom

臭西(臭我都瀨)

麻糬馬路

水炮車

醜樣

臭閪
私家Q

搵我？

冇女

臭雞，得閑會除咗條褲，叫佢含啦臭雞

結衣BB

睇我個名！

無法顯示此號碼

未有來電顯示/ 廣告電話/ 恆生銀行櫃枱-陳生

佢個名＋你個姓

監獄長

7頭

得中出

Error 404

男朋友save 我叫小公主

死淫蟲企開啲啦屌你老母

攞你命3000

臭我又奶

銀行借貸

傻(開心)

✨❤️💞👰🏻阿爾蓋達🥰💞🙆🏻‍♂️🔫

卡比獸

qt3.14

肥🐽波波👶🏻老婆仔💕

比佢自己set

你個姓+太

可愛bb豬

女朋友HK

乖豬💗

格劍高手

Shiga Kite

識玩

負皮的104位單身毒撚們要加油出pool呢
多謝大家嘅參與

小小怪

我唔係人生巴既人

改咗啦

好似靚啲

幫巴打諗

whatever follow 左你
只要同人生巴似嘅就follow
好想奶人生巴嘅所有

好諗頭

留番求婚用

傻閪

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無女朋友點set

佢住果棟大廈名

我男朋友真係咁set我都唔知應該笑定嬲好

樹懶🦥

譚得賽

呢個幾sweet

垃圾
賤人
冚家產

小學生傾計post

set左男友做護主犬
話說有次我地講起化妝問題
佢話淡妝唔算化妝
咁我一直都無化妝習慣 bb cream都唔用果隻
一時間醒起佢ex係淡妝撚 我咪話鳩佢護主犬
嬲撚到而家

利申小器

。

暗瘡大肥婆
美極
比卡超

好MK呀屌

有棍絲打

證明佢唔想太鐘意你
因為我都係咁

想買既野
例如：潤唇膏
佢一wtsapp我 就會醒起要去買

牛丸

好撚正 嬲得好

即係點入

簡單直接，叫我女人，男嘅就我男人

我都有隻

老妖怪

生蛋機器

林鄭月娥

淫娃

Savage

same same

淫賤大波波

唔set名
真正情侶係唔使靠呢啲去維繫
電話號碼都記住晒 名係多舊魚

齊藤飛鳥

唉屌唔撚驚

聽過有人係叫大老細同財政司 etc.

禾家醉曖老婆大人

香西

My girl❤️

財仔，追數組

累朋友

必廚

變左三位數

妓女8

兩位數 三字頭

無加男朋友電話

奇葩

衰婆

一團肥肉

"好隨便"

一舊排骨

自爆咗

hello男朋友